鬼節唱k

近排一到傍晚 樓下球場就有班人 係到喊驚 唱到鬼咁大聲 心諗係唱比人聽定鬼聽